想開間學生妹腳撕雞 有冇得諗？？？？？？？？？？？？？？

最後俾人揭發原來係麻甩腳毛佬腳撕雞